八號東南烈風或暴風信號在下午7時40分發出(16/9)

準時返工港豬

起身番工 精神精神

較定鬧鐘了

已經準備好行路返工

聽日會唔會落大雨？
今日扭左成日毛巾
聽日唔係屋都唔知點算

掛得一日點搞呀？有頭威無尾陣，下次咪鬼嚟啦